邊個拎左我個名呀

邊個拎咗我個名呀?

傻閪

點解我個名變咗陳寶珊?真心求指點

真係多新仔
你想出街俾人睇到你名？

屌你老母

柒

咪改個名做幾多幾多世囉

扮完未

垃圾都有人扮

u？